［突發］高登已夠人流，請轉上lihkg

棄li 保高

五毛